Adidas得罪晒兩邊人

之前搵花木蘭個女主角做代言
點知宜家俾人割蓆

兩面不是人

之前咪搵咗rubber band洗咗底